大家係咪打破左呢個循環

勇武->
和理非->
死線

而家應該扔個波比政府
如果佢敢講成功止亂我地先再出
唔通人地講止亂民意就轉咩
唔係應該咁既咩

大家有咩意見